市場氣氛轉好，散戶大戶入場，恆指，騰訊V型反彈

收市應該重要升